警稱最多僅22800人參與遊行

有冇人知佢地點計出來？3點幾開始行 行到7點幾龍尾先到政總 聽到都嬲嬲地

政府剩係計維園出發同到終點人數，低啲果個為準，所以一定低勁多

民陣計法有科學根據啦，好似係

維園

呢句好笑

兩邊加埋除2一定最準